大家出糧未? 仲㩒唔㩒錢?

一定要7號？

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

推

繼續攞錢啊！！！！！

仲有10000美金未㩒出黎

㩒錢

唔好停